
                      Malísima...he salido del cine con la sensación de haber elegido fatal la película ya que nunca dispongo de tiempo para ir al cine..por los trailers pensaba que sería mejor pero no...diálogos estúpidos gracias sin sentido...nada seria para ser de "terror".El final intentan que sea tipo : !Ala ahora todo tiene sentido que pasada! Pero no....muchos cabos sueltos para las personas que nos fijamos en los detalles..una decepción total.
        
            